香港車中泊 多唔多人玩？

有冇人試過自己改車定搵人整？

香港算啦.....又唔可能大改。改完驗車前又要改返轉頭，搵來攪

YouTube上面見到有香港人玩

哪有地方 郊外地方全部俾鄉黑霸晒

有點多鳩餘嘅感覺
改到架車坐唔到，真係要好神心先會咁做

太多蚊，不了

用蚊香

睇改咩車㗎啫

夏愨道好冇

飛鵝山果啲快閃車中泊算唔算

周圍都死車舊樓邊有feel

tesla
車中泊
內籠大
揭背
無限冷氣唔駛錢
改都慳番

有位咩？

貨van 後面墊塊薄床咪得 大把的士 貨van都係車中泊

好多的士佬無家可歸 月租車 收工就係係的士站訓覺

車中啪都ok既

點解唔買部caravan?

車中啪